原來遇到自己既另一半個感覺係咁

好似係同一個靈魂分裂出黎
有好多野一樣又相反
雙生火焰

過多幾年再討論

係 但會有好多難題 相似而不同

仲會有心電感應

佢覺唔覺？

我都覺得遇到，佢而家有女朋友
我等多陣先，屬於我嘅就佢會嚟

佢應該覺

如果真係就唔會有錯